立會衝左!!!! 要人!!!快!!!!

黑警打緊人 好旗警棍胡椒噴霧 要人幫手!!!!

紅旗

Push

push!!!

要人 就快頂唔住!!!

好大獲
仲有良知？

推

玩完

Pish

[black]黑犬打人
立會要人[/black]

要人 啊 屌你老母

Push!

出咗催淚彈 要人!!!